崆峒，昆侖算唔算古代最廢門派？

比主角解任，升呢用。無咩建樹

昆侖出咗 superhero

崑崙有十二仙喎

崆峒八大絕好撚勁囖好無

我覺得應該天龍寺最廢，D武功勁有撚用咩，入面D廢柴都練唔成

華山呢？好似有令狐沖

10後?

利申:00後

90後

剩係講倚天屠龍記
神拳門？五鳳刀？巫山幫？巨鯨幫？ 人地昆崙三聖好歹都嚇窒少林寺 唔覺好廢

全真都廢啦
成班徒弟連王重陽兩成都學唔到